---
title: "Выпуск 4: Глицериновый флюс"
date: 2020-09-17T21:30:14+03:00
tags: ["podcast"]
featured: false
draft: false
---

Ура, у нашего подкаста появился сайт - https://6n2p.gitlab.io. Поговорим, где покупать радиокомпоненты, а так же про флюсы. Немного раскажу о том как я утилиту писал) https://github.com/LikiPiki/doc-gen .

{{< episode "ep-ejpnoi/a-a387fuf" >}}
